毒撚秒回(90)

還是 愛我別走

你，好不好？

拎你衫袖

Fashion撚唔使着

能不能繼續對我哭對我笑對我好

打咗兩個黑痴 邊個掛住我

芒仔留名

自信到 笑死我

FUCKKKKK

唔著衫

應該係你🤔

我都想打黑痴 十卜

屌 男人嚟嘅

依家好多都要smart casual唔使suit

食飽了

Yes me agger

未有得食

幫你打
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈痴

我請你食

唔會講i love u

Wetb

wet what 7

你fashion 我酒店撚

LOVESTONE!!!!!!!!

我維修

陣間同細億落街打波
豬死佢

冬呀

屌你老

你唔洗落去啦 我打撚殘你

SPRING呀

我明架

怎麼啦

召喚成功

Ching小心啲 我識thai hand

佢應該侮辱緊人
坐坐呀 哈哈我坐到佢 成功侮辱咗人

燒你屁股 燒春雞咁燒

真係唔明點諗出嚟

嘩原來90了

好快100

佢琴日講過比我聽 唔記得左

你邊到都唔洗去

依個星期應該得

好onj真係

唔係依個星期 係幾日

唔想住喺你個心

屌你呀 笑咗

等當事人出嚟解釋

今日食咗2碗飯 好好味

咁都好笑

fatttttt

not my hear but hospital

發表偉論
跟住d字要size6+粗體

你個恥笑樣

最好啦

6x kg

真係幾日喎ching

路痴

5x

explain that plz

hate 9 u

捉到哂佢

無3不成幾
姐係星期3爆po

仆街佢派膠 笑撚死

返到屋企同你推爆佢

Ok la 唔過60ok
其實我都未過

你粒腸都引到人笑 點搞呀粒冬

大山佬

憎反面愛
你愛過我

陣間同細佬打波呀

咩叫大山佬

點搞呀ching

1001

食橙

呀雪不如你唔好叫呀雪你索性叫nds啦你

肥佬囉

自己推

-.-

姐係點解

屌你老懵

留名睇你發癲

Ching whatsup =.=?

好柒呀ching

屈機

點解嘅 我第1次聽

nope
dont laugh!

Thx
Me最叻9up

我從來唔笑=.=

有啲痴線佬會mon post
mon我發癲囉

diu la sing

又whatsapp我問我出唔出街
正撚樣 扑野穿CONDOM呀屌

事實

頸痛

其實banghead依個emoji真係幾好笑
點解藍色個埋emoji無得banghead

幫你按摩

到時醜醜變姑姐
Adore

速遞Thanks

屌 有街出都唔去
我係屋企呀！無人問我呀！

幫你按

仆街 咁後生做人姑姐

我有次搵咗fs系列勁耐都搵唔到

醜姑

我都係呀屌

幾點食飯

咁要着制服

無人約呀屌 我呀哥要帶條女上嚟先問我出唔出去呀ching

佢屋企人叫佢出去

新名

好快有飯食

廿二公里

個名好好笑

醜菇

留名等睇live

cls

lm等走數

留名

不意外

屌
唔好阻人扑野啦

到底有無人記得係咪佢話請食飯

十卜回帶

無

個個星期都係咁 點忍呀ching

一陣google下先

叫佢爸爸

一齊請唔使爭

好慘

生仔爛春袋 生女爛面

十卜

笑咗

留名等睇雙重標準

所以我已經好忍讓 次次都出去

好撚過分

Daddy

到晚可能要醜姑湊

=./=
哈
笑到我塊面都裂左

落公園？

點解人地呀哥有女 我做人地呀哥無女 反而細佬有

...

仆街 我會教到佢好似我咁善良

。。。。。。。 笑撚咗。。。。重

你唔爭氣

可能醜醜做老母先

坐5-6個鐘咩屌

你唔介紹

十卜 大個啲管唔到了

唔...好

媽媽

咁當自己係一個9fingfing係公園好慘

咁去邊

開電腦秒回你班撚屌

未撚驚過

Thx ching second me

有無搞咁耐呀

有無靚仔靚女秒我

秒

樓上應該係靚仔

.....

Fuck you all

沖涼 有無人join？

等出黎食飯 溝晒你地d女

不了

未驚過

…原來醜仔咁爛口

咩事

LM睇蕉仔溝女

原來係醜仔心目中我地係屌撚

唔好咁 你秒唔到

笑左

咁慢

又笑我

雪呀醜呀冬呀

Ching唔好咁認真

打柒你啦

唔咸

你最快

好甜

笑咩

要打波，不了

Agger

放break啦

笑死我

Yea

回覆主題失敗

呢啲天氣有個好處
出左汗都無咁辛苦 夏天就.....

下次join

唔使搵女啦

你

點解唔洗揾

最

近

還

好

嗎

回覆主題失敗 十幾次

你有其他選擇

放break姐 唔洗咁high....

何出此言

諗住有人秒我

未諗到

冬仔 聽咗
走冬>>>>>all
可能真係軒仔啱你

可以選擇執番梘

咁斯文啲囉。。

同我同我細佬打波

得係屋企 阻住佢

食飯拜

....無興趣

我驚一陣當你細佬係波咁打。。

唔想燒春袋呀ｃｈｉｎｇ

我們都是好哥哥 我得閒都會同我細佬打波

秒回我

好波啊ｃｈｉｎｇ

回覆速度太快了，請稍候再試

個個禮拜咁搞法唔對路

笑死的

單機

就聽雪仔話啦

Fk you shit

順便讚自己

唔洗咁聽話 可以衰啲

Agger ching

Thx ching

我老母都話要我留係屋企 但我唔鐘意

當做呀哥知道出黎做野無咩時間做其他野
想把握時間陪多啲自已細佬

渣住枝ｂｏｎａｑｕａ當係棒球棍

wclcome ching

訂閱咗冬清

onj

我想打多啲時間陪嫲嫲

Bonaqua d 水 真係好好飲

咁咪陪

人大左啲時間唔係自己嘅

我都覺

頂 買完個書包返黎２年無洗過
Ｄ水黃咁咁。。

我呀嫲 4年前中風..半身郁唔到
已家係老人院

真係貴啲架

我都無洗

聽我rap la你地

多啲去探佢！

👂🏿

４蚊７７０ｍｌ喎［３６９］

E...

試下洗 好似Ｄ尿咁黃

me agger 打電話比佢

叫佢飲多D水

佢飲左成盤水 依家好香

仆街好難RAP

洗完書包真係好似新咁

收聲啦死肥婆

rap咩

RAP一段仔啦
我SD埋醜仔

反彈

ok

5G

唔準喊!!

成日好快收我線

驚阻住你做嘢?

佢慣咗 成日都淨係55呀呀喔喔

好爽啊！！！

🤦🏽‍♀️叫人肥婆都有嘅

我有冇得聽
我rap專家

搞到我都想洗書包

快啦一齊洗

已經一有時間會去睇
但每次都好心酸

你叫先 小妹心靈HURT JOR

有 找琴日個數

我想要

ｗｈｅｒｅ！！

你係咁講自己D嘢 不停講近況

邊個數???????

食飯先

仲錄緊 好撚難

MR

點解你同XXIII同時間食飯既…

ok一齊喊住食肉

找數真男人

有冇聽冬林？

yes

期待

。。終於得閒啦咩你

ＨＯＷ ＩＳ ＩＴ

得啦
佢放我飯

forgot
我今朝半醒個陣聽

半醒都聽我唱歌咁好既

有人唱點解唔聽

邊個係XXIII

thx ching
我好MAN

我一路錄一路
好好笑 就SD得

我唔放你飯喎

一路好好笑？

好似聽到有人話我MK

笑死朕

邊個咁衰呀

你開心就得

我工頭

thank you you

就係知道你中意人讚你ＭＡＮ！

我未肚餓

係我都想G

食你嘅豪大大啦

可能你係呢

冇 講咗兩粒字佢已經收線

MK是原罪

我今日冇話佢喎

吹水台好好笑

我知

ｗｈａｔ？？

好難聽

食飽企下先

好了解

ＬＭ

老豆同我講食完飯坐下

醜大大

西洋仔做咩話我 唔好聽佢地講
佢地見面喎 我毒撚唔出黎嫁

屌你

[/quote]
一陣去望下先‵

西洋仔講得岩
但仲未有人工加

肥呀ｃｈｉｎｇ

笑撚死

今日心情不俗

我會努力爭取表現

呢個名好聽 ｉｌｉｋｅｉｔ

唔會笑。
Ｉ ＳＷＷＷＷＷＥＥＥＥＥＥＥＡＡＡＡＡＡＡＲＲＲＲＲＲＲＲＲＲＲＲＲＲＲＲＲＲＲＲ

痴左線

召喚法官大人

點解啊 請你飲香片

雪兄
想聽軒仔邊首

點解 肥呀

我今日唔知點解好HIGH 大件事

you like la me all ok

有前途

我自己唱自己笑

冇錯係幾好

ｆ５又爛左

駁唔到
肥到仆街

佢地黑箱作業屈我MK

以後咁叫啦ｐａｔｐａｔ冬

瞓醒未呀

仲唔企

拿我無呀

等我飲啖水食粒慈慈菴再找歌數先

爛左呀

快Ｄ搵人陪你ＨＩ

博升職加人工

你唔飲 我自私飲

我要求西洋法官幫我

我都會
知道自己下一句會走音果陣會狂笑

佢薯仔黎 無資格話事！！！

時間會證明一切

已經證明左一切

法官表示中立 延遲聆訊

拿 點解要當住我面講我壞話

成日ＰＡＴＰＡＴ前ＰＡＴＰＡＴ後

公里無罪釋放

Hi

留得耐就升職加人工

柒頭

哦 你唔鐘意 咁我嗌第個

但你依家話我薯仔 我唔開心

把我的悲傷 留給自己
你的美麗 讓你帶走

你講 你入黎幾耐！！

好耐未聽過

成日聽

唯獨你一個是不可給取替
是我生命裡的一切

就算係得兩日都唔可以話我薯仔

嘩屌

你之前個ＵＳＥＲＮＡＭＥ係咩

咁你係大薯仔。。

照殺？
ＧＩＶＥ ＭＥ

小西洋

痴女吹雪

你去左邊

唔要唔要

晴晴

多謝

下次比你飲淡

救命

咁撚巴閉呀

吹雪

大薯西。。

以為你又係度扮改名昆９人

我知你係幕後玩家

屌那星我笑到好辛苦

又笑自己。。渣ＧＡ

西西

我邊到MK 你講呀

越改越衰

真幕後玩家

其實我知道 是可一不可再
下半生准我留住你 一直相愛

小西洋話咩就咩

呢啲野我唔做

小西灣。。

有說話聽

ＴＨＸ
ＢＩＴＣＨ

粒冬放完你飯未

我聽番自己好7

係

咁你有咩報答我

係囉你哋講啦 依家俾人話我薯仔

流淚行勝利道 別再做愛情奴

我啱啱塞咗隻腳比老母聞

瞓醒好啲未

唔好引我唱至得

。。。。。屌 無形象啦你
好失望

都話佢地黑箱作業

好撚好笑

ｖｉｕｔｖ啊清

咪就係

笑笑笑。。好失望

怕？

好曬 精神過老虎

我講真 真係好笑

好啦呢個我接受左佢啦

有排日日聽

沒有另一半也願身邊各人都安好

本冬比人昆左好幾次所以好敏感

柒頭ＢＢ

無 你哋唔好成日改就得啦

唔識應啊屌

唔好ＦＦ喎

唔好唔開心 ＨＵＧ

let it go

未打住
ＭＯＮ緊ＰＯ

幫我打話我薯仔嗰個

啊。。ｌｏｖｅ冬你幾時先追到ｌｉｖｅ？

碎左既ＰＯＣＫＹ

１：０ ｙｏｕ ｗｉｎ

邊個夠膽昆你

我比我細佬聽佢
佢話我似讀字

食完柯返出黎啦ｃｈｉｎｇ。。

me

HIIIIIIIIIIIIIIIIII秋爺

唔要你個hug

哦 ｏｋ

hi 第一次入嚟
本身想開秒回post但諗唔到叫咩名
所以都係入嚟吹算

秋爺

啱呀

濕是原罪

叫ｉｐａｄ肥婆秒回。。

屌你雪兄

ching ho balllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

練緊歌
煲緊水
打緊字

追唔到呀

灰ed

你細佬唔識聽

比返彩色你

好核突呀青！

又有牌打

願可做你 腳下那堆爛泥

嬲你唔落 still.

ｂｏｗｌ埋比我

秒！

all sd ed!!!!!!!!!!!!!!!
盡情恥笑!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好好笑

放工再覆

。。。。

win哂啦

爛冬

都唔知有咩好嬲

ｖｉｕｔｖ

一陣聽＋回歌比你

SD哂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
好HIGH今日=.= 好唔正常..

i really thank you you

NOW 聽!!!

我負責睇

屌 雪仔把聲好好Ｊ

香片醜

same

加油！
ｂｉｔｃｈ

普洱冬

心諗做乜9

３。２

一時又薯仔一時又bitch

ｄｏｎｔ ｔａｌｋ ａｂｏｕｔ ｔｈｅ ｐａｓｔ
ｊｕｓｔ ｂｅ ｈａｐｐｐｐｙ

咩意思呀

睇得出。

咁渣

ｖｉｕｔｖ播緊許志安啊ｃｈｉｎｇ

瞓醒未呀！！！

好Ｊ過我

唱成點 唱成點 求大師指點

甩ｂｅａｔ呀青
一路ｕｎ一路ｒａｐ啦試下

咁長都ｒａｐ到

返咩工

一路都好想搵個了解完都啱feel嘅超同步情人，結果單身咗兩年 要求仲愈嚟愈高(而且好多都係關乎到原則

呢排個個fd出曬pool，搞到我諗住遇到個相對地好少少嘅，就放低自己嘅原則
點知又真係比我遇到個啱feel嘅男仔 都flirt到咁上下
但一深入了解，即刻覺得唔啱feel

個個fd都係因為鐘意就上馬，一齊咗先算 所以話拍就拍
點解偏偏我咁撚閪 我唔想

好想拍拖

好ｊｅｒ ｔｈａｎ 你！

我唱錯咗呀

無甩呀
輕鬆啦 me rapper ar

聽完好想瘋狂同你傾電話

Pish

聽緊雪仔ｒａｐ

勉強無幸福 唔好害人又害自己
唔好見人拍你又拍
拍拖無你想像中咁美好 遇到岩既人無論點樣都會係你身邊
都唔明你急Ｄ咩

一個啱自己嘅人真係唔易搵

你滾 邊個請你食雪糕呀？

屌無我份

屌你 有無咁誇

Agger樓上

銀包一蚊都無。。。

我agger細佬

明明我覺得依家個人同timing都好好，唔想再比自己啲濕鳩原則無謂執著搞到又錯過

破撚左產 嗚

屌

真心把聲好正

去馬啦 真心鐘意人地嘅話

唔信比你睇

冇叫過你薯啵

我錄完我唔敢聽番比咗細佬聽

黑魔法

真。。老母聽緊 我又聽

ａｇｒｅｅ

我細佬話唔敢再聽多次 問我識唔識寫個醜字仲夠膽sd出去

ｒａｐ真係幾好

男人聲緊係正

ｍａｒｋｅｄ

你細佬幾歲

佢夠直接

啱我

我成日幻想到人地勁好，好脫俗
但後尾發覺其實人地只係普通人一個
我就會大失所望
點樣可以避免呢種情況再發生，唉

ｅａｔ ｒｉｃｅ

14/15

屌你屌你屌你屌你

屌你屌你屌你

我都試過呀屌

求介紹

今日請大家盡情恥笑我

無錢呀ching

咩jack

佢係幾好嘅
但依家嘅佢需要男性朋友多啲

我都唔知點幫你

散銀都係銀呀ching

仆街啦你

我正唔正

咪我囉

你自己睇

拒絕咗我</3

醜仔好好笑

新人留名

........話你咩

仆街破產啦。。

你辣殺唔啱佢

小癲屎！！！！！

狗會

咁撚威

朕都係狗會

下次唔比你聽

求包養

Long time no see

我係狗會殺手

佢泳隊d fd

有d人話我

唔好急
拍左又點
閉起雙眼你最掛念誰

大家咁話

好撚sad,明明flirt咗半個月都感覺勁好 好似差唔多可以成事
今日唔知做撚鳩 我無啦啦對佢個feel少咗一半(其實佢冇做錯) 但我抑制唔到想出pool嘅慾望

我想聽

我1m蛙式冠軍

笑咗出聲

ＡＧＧＥＲ ＭＩＳＳＹＯＵ！

唔好倒晒出黎扮無

我講笑咁認真

同意

我叫讀詞雪

姐係你未夠鐘意人地先有呢個諗法

我認真無講笑

serious

唔係真心唔好害左人

呃你做咩

不過返馬場

有金執

無錢。。嗚

咁我唔係 我返火炭only

你投注啊嘛？無記錯

叫呀哥賠返d比你 一分鐘$1

係呀

好Cute

我ＷＡＩＴＥＲ

呢排好多野做

辛唔辛苦

我會等你返黎

好撚辛苦 完全唔係後生仔做

好彩個陣無申請 唔好返啦

ＩＮＴＥＲＮ黎。。屌

有無女

大把

做得好 加油

ＩＬＩＫＥＹＯＵ

無興趣。。

我唔敢聽哂 好撚柒

好想番一份工有異性既工

唔係呀 幾好

有無諗過轉行？應該無啦

好想鳩叫 但我仲係醫院

啊～～～～～～～～～～～～～

你地有無人聽哂

ｍｅ

聽咗一半去咗搵細佬 今晚再聽

仆街今日我拆新耳機
啱啱搵到個耳機

講中咗

唔洗聽 好難聽

３６９！

我啱啱聽到遮面呀屌

唉屌

Fk

咪聽啦咁你

我想瘋狂同你講嘢

真係一high咩都做得出

我講緊嘢啦 你聽唔聽到

抬頭吧 相信愛你便能飛
敢交出你會創出傳奇

好似ｋａｉ子冬

無啦

咁唯有等運到

🖕🏽

只能說我輸了

也許是你怕了

我們的回億

屌..呢幾日
一講女 我竟然會覺得灰灰地..

沒有皺摺

試下唔好開口埋口都係女就唔會灰

請振作

你卻用離開

燙下句點

係你地搞到我咁

無喎

只能說我認了

你的不安贏得你信任

F5都爛

ｈｉ打緊機

我卻得到你

我卻得到你安慰的淘汰

安慰的淘汰

好悶

決定正經番

濕b

振作啊

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
決定正經番

你已淘汰我

我一悶就要不斷嗌
間房有其他人又嗌唔到

ya小西

講粗口咁

牙呀啊哈哈哈哈哈哈哈哈哈

唔信你！！

大西 收幾點 今晚打傳說

無 無體力啦已經。。

嗨醜聞的人都有可能在今年底前完成匯款支付寶付款了，在一起見到時候我會把我們關注我了！

竟踩到地雷震

笑到我仆街

我正經緊囉

濕B

1130得閒

沖涼先

臭

咁夜

有機會早d

有時間多啲陪男朋友啦

佢今日忙到成日無應過 唔係我唔陪佢

....誇張

堅 無呃你

依家放工先有個電話

醜冬

咁快跟你姓

啊

今日做咩黎

臭冬

ｓａｄ

怎了

忙都要體諒嘅

feel so lonely

大家好!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

樓上靚仔

屌比你快過我
第1次呀下 勁

慢

比你威番次.........

我平時唔係到先秒唔到你

屌好煩你真係

收嗲啦
你喺度都秒唔到我呀

學你嘅

找你（普）

訓醒未

你地２個

碌返上床先

咩

好似我

沖完涼 好爽

條友真係學得幾似我

渣 坐緊sofaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

你的多情出賣 所有愛情
賠了我的命

秋爺睇唔睇電視

好嬲 決定上黎r水吹

嗨

我就返去了

55

你咁on9 唔難學

我未撚走呀屌那星 好眼訓

決定正經唱番首歌比醜B洗下底先
真係好柒

agger you on9 tooooo

你細佬做咩事

睇唔出你咁爛口

。。。。。

食咗咩

唉

睇對咩人

唉
改啦改啦 最緊要你開心

=.=.......

你訓？

對你唔想客氣
柒頭皮

如果我陪你個日你係咁爆粗
我可能一早去左訓教

OK 睇在你個心心份上

痴線

咁可以點

sorly lorrrr

紅色咖

好開心呀!!!

彷彿我靈魂被擄走☺

Bye

你仲話你唔係愛上我
比人叫柒頭皮都咁開心

OK

都話我係睇在你個心心份上

好呀

唉 開心到你

嗚呀

比人喊廢

沒 叫你而已 （普）

waiting for you

混吉

睇林峰先<3

食過期春藥比佢腸下

呵番

那麼不叫你了（普）

同佢地搞出院先

屌你 你又恥笑

做緊咩呀

比你洗底

我

好撚SWEET 林峰同埋子SHAN

係咪有D難頂

咁架 都唔等人答GE

但把聲好好j

唔比你答

係咪好似男仔

一齊食一碗糖水
好撚SWEET呀佢地

問下冬 我仲似

係囉

唔緊要!!!!

有人man過你 我囉

just kidding

唔準!!!

only把聲 有機會錄比你j

hi 翻黎啦

好似比ｃｕｔ左ｊ咁

我要我要我要我要我要我要

ｔｈｘ ｍａｎ

比返條j你 ok?

叫啦叫啦

90了

Yes

屌拿星

新人

好憎墨淵白淺

你仲似

頹咗幾日

hi 你好

新你老味

屌你隻揪

呵番了<3

who are you

好掛住你

明明咩事都無發生

我條女

叫緊囉 唔好唔開心啦 去望下怕醜妹

我明 我遲D都會係咁

雞煲

HELLOOOOOOOOOOOOO

大家好嗎

屌好撚掛住你呀CHING

好呀我 好掛住你

十卜樓上

醜醜 最近還好嗎

有機會

很想你喔 我很好

櫻仔一上水推得勁快

I LOVE芒B ❤

就嚟midterm

十卜十卜十卜電視都唔撚睇

THX CHING 十卜

因為有你

十卜！！唔好腸電視

我唔愛你

睇緊官恩娜B

把口咁甜 有你先真

下=.= 我走囉-,,-

吓

咪腸

你先甜

決定比腸你

其實我係佢條仔

屌 突然間好開心

櫻花非雪

條仆街好撚口花 垃圾

笑到跌晒啲腸落地下..

醜醜

比番D腸我....

who

我未返到去

喜歡你

有無CHING覺得墨淵白淺依個名....

點解你又知

自己執啦ching...

我幫你番去

那雙眼動人

因為我係 痴女吹雪

好mk

次次入嚟都嚇親朕 心諗乜水

笑聲更迷人

新巴？

櫻仔

女？睇過

發現電視有姐撚 即刻沖出去聽

dllm

聽到芒仔嘅聲音

not ok

你又識櫻仔

你愛的櫻仔

痴撚線

仆街

I am 痴女吹雪

ching ho ball

中意佢邊首
除左笑一個吧

幾時改返個名

笑你柒呀

圖定老母

哎也 你仆街咁咪執到囉

佢好似３ｘ果時入

我唱咪有

hi吹
成半日唔見你
去左溝仔？

櫻妹？？？？？

hi

ａｌｌ！好難揀喎ＣＨＩＮＧ 揀幾隻比你啦

冬冬 咁都記得

你死開 我依家就同佢隻揪

用咩圖呀

搞掂哂
佢信我有絕症 佢放咗我一馬

你第２個ＰＯＳＴ入黎架喎ＣＨＩＮＧ

濕濕

佢係我條仔

ｗａｉｔｉｎｇ

夠曬痴女樣

對啊

gay？

十卜打撚死佢

yes i love winterwinter

梗係啦

都係唔好 揪你 贏咗芒仔跟我走

我第一個就打撚柒你先

i am ar

條仆街一定跟你走

原來特登skip嘅

十卜 我愛濕濕

=.=我地唔好見了

佢究竟係仔定女
我都而家都唔知！

女

知我心 雪仔也

呢個ｐｏ淨係我用圖

我地好夾呀

男又得 女又得 得左

做咩改名

HATE YOU 唔理你了

佢ON9 JAI

愛你

agger

唔好講 我SHY咗

愛在西元前 簡單愛 星晴 晴天 楓 蒲公英的約定
陽光宅男 給我一首歌的時間 唔撚說的秘密 白色風車
告白氣球 聽見下雨的聲音 手寫的從前，，，，

我屌你呀

ｗｅｌｃｏｍｅ ｂａｃｋ呀

ｂｉｔｖｃｈ

秒覆時間到 上床

但我係新渣fit人wor

晴天

LOVE

hi吹
半日唔見到
去左溝仔？

屌 打完歌名追唔切

下？

食飯 沖涼 睇嘢 搞到依家

Yes 啊

...
好似仲忙過我番工咁

我好鐘意櫻仔雪花濕濕啊ｃｈｉｎｇ！！！！

其實芒仔一齊番咗嚟吹水我仲HIGH 仆街

唔會掛 你翻工要做咩

好撚鍾意你地=.=.=.=.=

到你食左過期ｘ藥？？

屌＝。＝我都係啊ｃｈｉｎｇ

做一啲你一生人唔會掂 唔會做既野

講完想嘔

同佢拍緊拖

屌吧 我張開雙腿

笑撚屎禾=.=

唔阻你啦

地盤？

。。。。。。我要同大家過100

下 我知你鍾意我GE<3

有咩好笑

差唔多 維修

攬緊佢

有人ｌｏｖｅ ｍｅ咩

屌我都私底下同雪花講我好鍾意你地三個

你個=.=
我笑咗-0-

ｏｋ

攬埋我

屌 開心死人

COMEEEE 好彩有2隻手姐

好大個嘴

佢講你又信

咁隻腳留返比濕濕？？

ｆ５爛左

再大D都仲得

但好似好得閒wor 見你成日覆post

大口雪 ＬＡＵＧＨ

bye

宵夜喎

隊對腳比佢好似佢比佢呀媽聞佢對腳咁

渣GA

食咩

講笑

ＡＧＧＥＲ

....我無覆個陣你去左邊
我做到身水身汗

=.=? CHING笑點高番D啦-.-

AGGER 1001

呀PAT

我真係唔記得你鍾意食D咩呀!